欅坂46暨日向坂46交流區第七十三回：複雑な六月...

柿崎芽実卒業おめでとう
ひよたんゆっくり休んでください

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

成員名單
欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 2ndシングル『ドレミソラシド』7月17日予定発売!!!

【我老婆有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。
4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足
5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈
6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。
7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

欅PO音樂作品分享

1.欅坂無間道

佑唯佢決斷離去 趁仲細得廿歲 無謂撐住成隊
投入三年平手坂年歲 紅白達成solo後再追
今泉奮起 平手難治理 偏偏center得一個位預你
Yui佢帶住小林由依 攻打發起 牛屎咁臭串休養送死
年頭新碟又係平手 營運極殘暴 泉打撚破玻璃 敗仇無力報
群臣無鎮壓住泉泉 乜Q態度 佢單飛要預防得好
再望下雞雞 危情急告 團內難企穩唔夠做
完全唔淆班廿一人 成棚奇才睇住平手暈
對住肥秋閒談完硬捆 你睇欅坂
睇欅坂 彈到幾過份
平手要爆發泉唔怕 ねる黎攔路 楽屋想打一輪 泉嚟橫掃
挨完紅白向平投靠 上村莉菜
今泉你對平贏閪到
拆掂志泉米 神奇招數 就算 畢業即閃 人氣照舊

TEMPLATE:

善心打破0回覆

你真好人

樓豬on9仔

不嬲的

琴日同未婚妻行行下街， 突然見到日向坂46既廣告海報。。。
未婚妻無啦啦停低問我： 你係咪鍾意丹生明里？
我：唔鍾意，邊位啊？
佢：我記得你以前唔係好鍾意佢既咩？
我：你記錯 我唔追星

佢：咁當初係邊個追我追到痴哂線，最後做左我未婚夫？
佢招牌仙女笑左一下......之後一嘢攬實我

丹生 河田

船狗又搞事

原田葵讀完書點解仲未返

好累，心很累。。。

你慢慢累啦

讀書既至少真係讀書 仲有機既

你睇中邊個走邊個

平手其實幾硬命 頂到幾年

感覺同平手 fd 嘅都要走

留番個名先

平手成日唔返工，friend嘅都變唔friend

成日都諗唔駛番學又唔駛做model個啲mb有咩要做
錄唔識寫應該一個月一次錄幾集

之後就好似冇野做咁

其實佢隻手好番未？

睇中森保圓

其實公司係咪迫害neru.唔識寫都唔比上定轉公司要過冷河

我又唔覺得佢係身體問題, 斷手果陣佢都好傷心 但LAST都出下場
可能初心真係綠團 都冇法

阿nu 其實走左未

都要練歌練舞錄音握手嘅
欅再唔出碟
二期都就快變新平假

2期好過當年平假ge
至少會一齊上番組

好似到7月定10月?

好好多啦

平假一年先上得幾次 數埋5次都冇

欅寫mc 感覺好過 晌見 mc

之前啲人唔係話欅寫mc好悶咩

而家好左好多啦 冇法奧黛麗兩個都好怕醜

我係為mc而睇

冇睇過日向
佢2個唔係都玩得好癲咩

土田爸爸

不過可能佢同澤部本身唔係夾開
硬係覺得佢地有啲各有各做咁

Woman Rush Hour, 三明治人, 奧黛麗, 香蕉人都係組合
不過澤部, 土田佢地都夾得幾好

土田加澤部呢個組合好正喎

留名

感覺佢地真係愛櫸 反而晌嗰兩個真係返工feel

土田真愛係乃團

土田堅屈機，坂道所有member 血型生日鄉下都記得

正路應該櫸共就會有新歌發佈

乃同晌 都係洗腦 但唔算特别出色

今單d 歌

晌啲歌真係麻麻
平假時期嘅期待していない自分 好聽好多

唔知下單邊個C呢

期待隻歌 會覺得佢地想更進一步衝上去

土田澤部兩個都係吐嘈役
唔似人地一個扮傻一個吐嘈

原來澤部係吐嘈既咩

岩井扮傻咖嘛

哦～～原來佢手地係一個團黎

其實幾想睇下晌配其他MC會有咩效果
記得仲係平假個陣
土田有叫過營運開節目俾平假
佢自己做MC
同埋如果晌配香蕉人好似都會好好笑

牙栗又射波

只要mc唔怕醜

澤部先係扮傻

調轉左兩個sor

我睇wiki 係寫澤部係ツッコミ担当

記錯左睇佢地d漫才好似澤部兩樣做晒咁

今次一早講定

意料之內

續平手後新神射手

好彩無抽光妹關妹

就咁睇澤部的確似係扮傻既

不如以後直接個握唔握算

可能做得出

若林之前都係扮傻啦 之後先變吐嘈

睇番啲舊野
有啲澤部賞都好似仲未派

去ruru event了

係solo con定咩嚟

ru 寶唔去欅共

都唔知話營運決斷定咩好

一話畢業就將佢所有野cut 開
盡快減少影響

本人意願呢可能

有幸睇到ru寶最後一場con

唱下歌仔傾下計掛

感謝祭

去京都散心了

唔識寫都唔比上cls
米鍋同老橋2個引退都唔會唔比上啦

你搞清楚係佢唔比上定唔上先= =

我錯怪左neru

次次個個一畢業就cut哂所有野,只會係欅寫最尾露面收花

可唔可以叫卒con

大佬s過過都去晒京都

我發覺唯衣都幾好記性

滯緊港

詩織呢個髮型又幾靚wo

係咪2個人都冇出聲
呢part cut到咁少時間

整野食完全 難唔到禾栗

bubu真係好Q

日向遲d有關係圖睇 正

會唔會就係佢自己

竟然中

武元

織田奈娜都濫

魔王靚咗咁多

圖同真人

織田靚咗咁多嘅

騙圖手法層出不窮

兩個靚到

外景

最染個幾個石森尾關都正左好多
唔知係咪整左容，真係令左好多

你講咩

禾関一向都正

尾關師匠本身唔算太差，但而家真係靚咗好多
石森係個笑紋太深，其實都唔算太差嘅，即係連大檸檬都做到idol，石森點解唔得?石森又唱得比佢地好。

上年仲係好撚豬
今年可以拎黎jjjjjj

又貼番先

呢d甘柒

大檸檬?

自膠

發覺清你都幾搶口

真心得

😰

連尾關織田都強盛期
已經諗唔到有邊隊夠欅揪

推

1001

佢唔係搶口 佢係ON9姐

做咩
牙平生日咩

敢面對自己內心未

不了

守屋個寫真sr好似冇咩人睇咁

欅坂 46、今年も夏の全国アリーナツアーの開催が決定いたしました!

ファンクラブ先行受付は、6 月 25 日(火)12:00 より開始いたします。

たくさんのお申し込みをお待ちしています!

<公演情報>

【日程・会場】

<宮城>ゼビオアリーナ仙台

2019年8月16日(金)

開場 17:00 / 開演 18:30

2019年8月17日(土)

開場 15:30 / 開演 17:00

2019年8月18日(日)

開場 15:30 / 開演 17:00

<神奈川>横浜アリーナ

2019年8月22日(木)

開場 17:00 / 開演 18:30

2019年8月23日(金)

開場 17:00 / 開演 18:30

<大阪>大阪城ホール

2019年8月27日(火)

開場 17:00 / 開演 18:30

2019年8月28日(水)

開場 17:00 / 開演 18:30

<福岡>福岡国際センター

2019年9月4日(水)

開場 17:00 / 開演 18:30

2019年9月5日(木)

開場 17:00 / 開演 18:30

2019年9月6日(金)

開場 17:00 / 開演 18:30

欅綜藝睇嚟要靠璃子p 佢竟然可以令土田 澤部 一齊吐糟

其實 成班都好咗
土生個啲 諗唔到會做咩
禾関做緊dj 啲綜藝都好咗好多

淨抽福岡 連住神宮😭

尾關一出道個陣覺得佢有d似上野樹里

去晒

欅坂守屋茜に「尻軍曹」評価、体育会系の魅力発揮

希望平手身體健康，工作順利。

我平生日快樂

On9

無人推po？

大佬可唔可以跟時序po

影相都廢事
求其揾張相做生誕卡算

等你呀嘛

屌你多多要求

欅奇啲新野你真係唔係駛預佢

btw我愛平仔生日快樂

同你賭緊波點推

幾十版點推

平手生日快樂！18歲要活得開開心心！

平仔生日快樂

攰了今年無咩時間推

平手友梨奈生日快樂我愛你

唉屌你老母咪撚嘈啦

點撚樣阿又

url]
唔熟日本法律,呢個po有無日本在地巴打,幫幫手幫佢宣傳發揚光大,謝謝!!

錯link,自

由假名推都日向 綜藝都係做得一年兩個月左右 做出咁既效果真係唔簡單

佢地真係知道要點樣先可以突出自己

坂道系係differentiate 呢分面做得好好

攪到啲飯個客層分得好開

至少我係剩係好欅坂

近幾集日向都持續高汁
最新嗰集屎煩玩春日老豆老母個名勁好笑
好想快啲播到去日向關係圖

欅就真係唔係好啱出bingo系統

但三文治好搞笑喎

本身日向都以為會用返三文治

可能之前冇睇開日本攪笑藝人
一睇就土田爸爸/澤部
鐘意佢地個style 多啲
睇其他番組硬係覺得好over

可以試下出一季比二期單獨做嘅

不過唔比乃四做都幾有趣

テレ東音楽祭 欅又唱番SM
會唔會攪到好似akb咁 唱嚟唱去都係個幾隻

ps:唔知會唔會齊晒2期生 定剩係得一期

sm好耐無聽過啦
當激勵下香港人囉

日本啲人不嬲都係咁 邊首紅就唱邊首 得閒夾下新歌係入面

其他番組就真係日式啲，係日式幽默

我見呢個post有人搞

原來日本舉報逃稅好簡單，只要填兩下就得，賣港茶餐廳真係恭喜你

畫畫先考真功夫, 其實一張圖, 畫得再差都好難有咩講, 仲要吹成集

尻軍曹

個pat平到

好正喔

守清派未

唔派畀你

咁派俾我

有味

我唔咸濕茜寶㗎

好想知啲攝影師個腦入面諗緊啲咩

得乃木坂做專門講畫

而欅坂日向嘅節目主題都有叫過成員用畫嚟表達，例如心理學家嗰幾集。不過只有欅坂成員完全唔諗住用畫畫嚟搞笑

靠亞門先生
不過上次都冇以前咁好笑

推撚爆佢

大佬派未

派未好想要

hinabingo第7第9集冇咗嘅

每次呢啲畫畫企劃都變鳩up大會

B站冇

好久不見……

不見七日如隔一周

屌原來你都係on9仔

無見一排 乜你廁撚咗咁多呀

思香病又要發作了

i love you

有冇必要出咁既圖

攝影師咸濕到😵

錯po

BLOCK左佢先 亂咁黎

唔好意思 錯鋪

西女人

泡菜狗番自己狗竇先好屙尿啦 周街痾做乜鳩
blocked

本日6月26日(木)17:55～テレビ東京「テレ東音楽祭」ですが、体調不良により出演を控えさせて頂きます。

ファンの皆さま、関係者の皆さまにはご心配、ご迷惑をおかけいたしますが、何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

十足十啲人放完生日假拎多日SL

我幾期待 冇佢做C ge SM

會唔會直接擺個2期出嚟

肯定啦，擺明要neff低牙平
buff2期 9估禾夏鈴or牙天做c

內部消息 以後牙鈴代哂平手c
9單牙鈴c

唔信會咁進取
應該都係鈴本/小林代

鈴本比較好既

g持

比啲機會細既 值得欣賞

夏鈴個pose會唔會太頹

今晚前排好似就係呢個排位

夏鈴最後是未企得太埋

要個短人show腿

ひかるぅぅぅぅぅ

求link

小池美波好可愛

我發覺欅嘅c 都係短髮先好睇

呢個時勢要聽一單打打氣

今集欅寫佐藤好靚

畢業後，皮膚好咗，靚咗好多

點解唔俾もんちゃん做C

咁企前排keep返 高矮高矮高

露額look唔錯

茜寶

著到咁想點

吊打原版西女人

吊打小嶋陽菜

想引你哋買囉

畢左咩

大學畢業ching瞓醒未

大學畢業

冇你咁廁 小妹點會知

因為由依人氣高啲

超可愛い

老實講我覺得代C效果最好係もんちゃん，而且佢宜家係上升期我唔明點解唔俾多d機會佢

唔再射握手再討論

read

珍 もんちゃん is better

一樣嘅件衫

守屋茜真係好能淫

對唔住

關你撚事牙

茜寶推小嶋陽菜

雙飛

對唔住，思香病發作。

收聲啦

冇升過

咸濕仔

對fans唔好

冇比佢鹽到 sor

你個樣似佢

次次望到都嚇親，第一眼睇唔出邊到有違和，但係個樣同張相又有啲違和感

菜菜

新app

係咪類似個鬧鐘app個啲咁

真人肥番，唔match 之前瘦咗嘅身型

好似係音game

新game點解仲唔分返開2個團

唔夠歌？

晌得咁少歌

佢哋出歌出得好密

最大問題係唔好聽

要不是有漢字照顧 你們响早就完蛋了

要不是响自己努力 漢字點照顧都沒用

真 我地日向叻豬關漢字能事

erm.........咁前期都要人知有櫸先會去留意平假既

根本靠我哋水水carry响先有今日

睇
欅 = 中二病傻閪
晌 = 核突死毒撚

終於有時間睇欅寫，佐藤露額真係好撚靚

乃 = 高級野型男

水水一抽爆到部先講

要不是牙RU晌仲係精蟲咋

香女人

又笑禾毒撚

metoo

平仔大波左

8月14日(水)に「欅共和国2018」DVD/Blu-rayの発売が決定致しました🚩
お楽しみにっ🏔

#欅坂46
#日向坂46
#欅共和国2018

仙台で生出演した『突撃！ナマイキTV』で披露した美しすぎる顔ハメパネル芸✨楽屋前ではこんなおふざけをwかわいすぎます🥰
#潜在意識 #かなりエモい #欅坂46 #守屋茜 #あかねん #ナマイキTV #顔ハメパネル #コロコロあかねん #KHB東日本放送 #顔ハメ #kaohame #かわいい #おふざけ

三周年應該要等個孫燒畀我

我想睇夏巡

睇Idol=傻閪核突死毒撚

本是同根生

冇話咩，只係覺得如果係抽角色game
多一隊個pool多左廿幾個人 好似難抽咗

唔係點逼你課金

妖

你個人本來鐘意課金既 你玩咩都會課架啦

佢人多D D內容易寫D 如果唔係人唔夠 出黎出去都係咁既時候 又比人話冇花臣

斷估會分pool抽
唔係嘅話又藍綠大戰
不過好心營運分咗家就分得乾脆啲啦

禾有美子生日快樂

仙女

関有美子生日快樂

msg都要停埋咁嚴重

唔好又黎

但りさ人氣高唔過小林嗎？
寫真好似賣得好過佢，我想睇佢代C多d

其實平仔捱唔捱到欅共加夏巡，又輪椅，音番又上唔到

如果小平出唔到，係咪營運嘅錯？

世界既錯

冇人想睇佢

又係依塊嘢

欅板除咗睇人氣係基本，都睇嗰個c嘅表達能力。你知欅坂啲歌係難表達嗰乃木坂同日向。所以跳舞排位都唔係完全跟人氣排

有冇大大已經係emtg 拎到欅共飛？fc 抽中到依家都未有email 黎

其實幾鐘意上年年尾平手唔係到
搵人代7單C個陣連個編舞都有少少唔同

如果今次小林個版係有少少改就正

この後、20:00〜金村美玖と小坂菜緒がSHOWROOM配信致します🍣🐟
是非ご覧ください🎬

#日向坂46
#SHOWROOM

所以平手就八連C 的確佢有種氣場係其他人冇
但真心希望營運可以俾多啲機會其他人 例如もんちゃん代C嘅密七單

もんちゃん代C嘅七單好撚lit

佢本身眼神好適合黑暗風格嘅歌，夠cool

我都鍾意佢代C 個風格好岩又同平手唔同
但真係似輸人氣⋯

如果C同人氣無關，我又諗唔明點解一定係小林
感覺小林似係代C首選咁

可能因為小林後生啲
唔會咁快畢業住

都係差兩年姐

因為出席率好 唔會射波

😂👍

大佬s又飛咗

唉佢地日本人黎

真係無得駁
如果無美愉，我寄望考勤100既理佐

泥沙唔係性格/型類系 又冇中二/chok味 依家既路線肯定冇份

Sa姐好似冇咩野心爭C位咁

呢啲野睇得出架咩？
就算真係有野心 咁大個版係到點會仲敢有野心？

一食野就有反應

risa最chok最型啦 係年紀大

個quiz王廢到

古川好笑d

鬥快㩒一定輸俾人

知識野一定死梗

正常題目冇得鬥

友香呢個髮型好正

禾老婆咩髮型都咁靚

左你右我

其實小林算有嗎？

覺得7單代c黎講理佐個種懶散感覺幾襯首歌
比小林(果次表情太over) 同habu好
但表演都係鈴木最powerful同好睇

清你打番岩個人名先不如

今集對QUIZ王幾好睇

呢件型wo

後面太柒

紫色啱我

鈴本 not 鈴木

Sorry手誤打錯

一單同四單真係好應景

8月28日(水)に日向坂46の1stグループ写真集の発売が決定致しました🎉
続報をお楽しみにっ🏝

・Twitter
@hinata_group1st

・amazon amzn.to/2Xi7G2e
・ローソン・HMV
・楽天

#日向坂46

買

7單好應和理非
8單好應勇武

ガラスを割れ

屌 聽晚飛先打風

抵撚4

飛天狗墜機死

你都係

我貼地濟港渣

咁咒自己

emtg 欅共5號既飛仼中唔嬲

以後都無

到時見

估唔到春日係推丹生

source

睇左日向未呀

幾個星期冇睇

呢幾集先精彩

菜菜

日向坂46小坂菜緒、美脚チラリ ハッピーオーラ溢れる浴衣姿

本日7月4日(木)発売の「週刊少年チャンピオン」No.31の表紙&巻頭に小坂菜緒が登場👘
ぜひチェックしてみてください🎩

#日向坂46
#週刊少年チャンピオン

我都知若林真正鐘意個個其實係美玖

好想睇關係圖果集

我保乃正到on9

你on9

我無嘢講...

你買咗一百本未

少到 無人要

比較下

嘥錢

有錢都留翻嚟眾籌啦

neru

我白白花花另一個層次

牙白屈啲

Unit歌係好聽d 新首cage

僅次白麻既女人

sa姐

其實我覺得小林個本好睇啲

本日7月4日(木)21:00〜SHOWROOM「欅共和国2019直前スペシャル」を緊急配信致します📯
ぜひご覧ください🚩

#欅坂46
#欅共和国2019
#SHOWROOM

終於識做下宣傳

有波就好睇

銷量說明一齊

THE MUSIC DAYで欅坂46が『二人セゾン』披露！

有欅共直播正呀

個sr咁似宣傳易

去唔到欅共
但係發覺香港重要過欅共

講得好！

香港加油 喺山梨打氣

火山爆發死

打雷死好啦 唔好害埋其他人

今日到埗東京，頭先先去攞飛，E29ブロック
我諗係最邊...但買到飛已經好好我知
有冇巴打都係睇聽日？

我聽日都係e29 垃圾到爆
（不過第3日神席

我仲求緊trade個度中6號
聽日中午先出結果...
問題book咗聽朝坐富士回遊過去
都唔知帶唔帶套衫去住一晚好
（河口湖、東京兩邊book咗住）

你就好啦第3日又去仲要神席
第3日又去咁住兩晚富士急
來回車成3個幾4個鐘

我調轉 聽日靚位千秋樂E29

明反 就中2日

講經咩 抽得中唔通你唔去咩

中第3日咋
第一日一般搶的

第一日一般+1
先行抽極都唔中

好提子

好想同菜菜嬉水

先行カット+プチ解説④

制服でプール入ったら林先生に怒られるよ？えなんで笑ってるの？

#これでジャスト30文字 #30文字チャレンジ #おひさまをつくろう #林先生に内緒で修旅に引率ごめんなさい #句読点1字いれるかまでかんがえるのよき☺️

【本日19時から】

もう1人はー？という声が聞こえたので(空耳)、CageのMV公開を記念して、もう1人のCageメンバー、金村さんのオフショも追加で投稿です

スイカ割り後、大満足な金村さん🍣

#日向坂46 #アオハル写真集 #青春 #金村美玖 #おすし #MVの4人の表現力が尊すギルティ

不敢早死要來陪住你 我已試夠別離並不很淒美

好早
我而家先去緊新宿搭富士回遊
11點幾先到會唔會排唔到買goods

而家已經開始多人

你預排到2 3個鐘 有野係一定要既我可以幫手買住先

排唔係問題（預咗）
但排到去先賣晒至係重點

我好多野想買
買tee 買penlight 買相

tee袋果啲有機會會無哂 其餘應該無問題

巴打真係可以幫我買住先？
如果可以,tg我please

出發

琴日book位冇發現架車原來會停富士急
訂咗河口湖

9:37am

幾時到屎帆

你地咁撚早到

唔識路，跟人行就啱

早？邊度早呀睇過

排咗3個半鐘

買野

叫左fd排

耳仔qq

老婆

乃木坂under真係好慘

你係E2定e29

e1條友點睇

你又俾人追擊

欅坂bsd真係良心app 近十字台第一排

係咪話明冇encore

禾葵強勢回歸未

平仔係咪真咪代志田跳青空？

撒嬌平

預左會暈低

this

咁辛苦仲搵佢跳

不如搵2期啲靚女跳

純9up

喱3日會唔會順便宣布9單發售日期+原田回歸

將平手拗返直

葵已經回歸咗

Techi join bathroom travel

佢想玩燃燒自己生命

最後一次欅共……

現場大唔大雨？

馬尾理佐

E29最後一排 同柴田對左兩次眼
最後同澤部池田打左個招呼

オリコンランキング写真集部門初登場１位🎊を記念して…
“大胆あかねん祭り”と題して、
セクシー未収録カットを一挙大公開🤗💡
まずは“美背中”を惜しげもなく披露したこの一枚から✨
#潜在意識
#かなりエモい
#欅坂46
#１位御礼
#感謝
#大胆あかねん祭り

邊個係柴田池田

続いてセクシーとかわいいが共存する歯みがきカット
#潜在意識
#かなりエモい
#欅坂46
#１位御礼
#感謝
#大胆あかねん祭り

休憩中にマンゴーをパクリ😋
#潜在意識
#かなりエモい
#欅坂46
#１位御礼
#感謝
#大胆あかねん祭り

モナコ港🇲🇨とあかねん💕
どちらも美しすぎます😚
#潜在意識
#かなりエモい
#欅坂46
#１位御礼
#感謝
#大胆あかねん祭り

柴田係奶團4期
池崎我手快打撚錯左池田

Justice!

有講

最後は美バストを大胆披露したドキドキの水着カット✨
絶対に見逃せないお宝写真が『潜在意識』にはギュッと詰まっています‼️是非お手に取ってください🙇‍♂️
#潜在意識
#かなりエモい
#欅坂46
#１位御礼
#感謝
#大胆あかねん祭り

回ed

臨完個半個鐘開始毛毛雨>落雨>散場行去到賣goods個度開始大
算係咁

成本都賣波

我係你前面個行
我坐角落頭
後面個班日本仔好正
雖然咁後但都仲有氣氛

澤部個d行過之後，佢地講咗句呢個位最正

🤟🏻

呢區d call好廢

我後面個班打call打得好high,多得佢地

右邊果班完左場好似中左飛 係到依嘩鬼叫

年年欅共都喺花道隔離 sor9ly

有得同澤部さんsay hi真係好 得啲メンバー同我say hi

都係平仔拎水槍射9我個嘴爽啲

今日比平手保乃武元尾關顏射🤮🤮

尾關顏射

第一年呢

呢邊一路提子咁多位大佬去欅共
另一邊收到夏巡落選email

樓上顏射個d全部落地獄

我後到淋唔到
有兩下加埋風力先淋到

求EMTG比多次機會我聽日再去淋

有repo未

完
落選

神席

今年唔算多時間喺メインステージ
琴日拉麵巴個位神啲

踢得

好想睇有牙平既青空+bathroom travel呀

我覺得你講野真係好中肯

想請手欅姐姐妹妹們幾點出場Music Day?

問

自己預返香港時間

Thankyou

得半首

你老幾呀踢我

你小心自己比人踢先啦

只可以係屋企熄住燈自己fing棒

踢左啦……

著呢套嚟跳 好gay

好似啲鬧脾氣嘅小朋友，好得意。特別仲要戴埋頂帽。

有咩慘得過無得睇欅共

就係咁啱飛東京 都無得睇
遠在天邊 近在眼前

其實黎欅共一定住山梨

大佬好有經驗

聽日幾點到呀山梨大大

呢d咩羞恥play ,見到平手呆咗，佢可能心諗邊個造型師玩9我

平仔條眉可唔可以唔好畫咁粗

佢應該要減下肥

屌9點到咗 仲癲過我地初日

冇人記得はぶちゃん生日

最近鍾意咗聽日向坂
渡邉美穂

禾miho豬鼻

係咪冇事終了咗

係

我諗繄會唔會反高潮
個個都諗住欅共有野公佈就唔講
點知今晚唔識寫就公佈9單

不過其實公佈9單都唔算爆

其實我覺得出2專會好啲咁樣同其他團撞期都唔驚

垃圾 3日一樣セトリ 新情報なし
今日仲要搞到我底褲都濕埋
幾時可以唔唱小組曲啊好難聽啊
唔怪得知今年咁悶啦 原來少左假名

抽完LIVE 就開始故態復萌

E29唯一福利就係見到土田 TAKAHIRO先生同

東村芽依！！！

剩係佢一個??
唔係好多日向都有去咩???

係用黎刺激某會員

初日>第二日>>>>>>>>>>>>>>千秋楽

初日有牛屎回歸
第二日有二人セソン
最令人期待嘅千秋楽乜撚都無

欅坂最叻玩反高潮

型到呢

今次㩒得咁快

宮城出身竟然識答

pon個頭好qq

佢個眼妝好正

正到

個quiz王弱左少少

又嚟重賽

𡃁妹串到呢

完勝

係quiz王放水定真係成班手速咁快

東大王時期好勁
欅d題目太專業知識

靠手速

牙天好撚串

ribbon/馬術/福岡cm

好型

Ribbon點夠長沢玩

唔知係咪跳student dance

ps:又要等至少一年

仲有排球 網球

相撲

同埋近排有埋2期 加上啲企劃啱佢地

佢哋啲綜藝真係好睇咗

剩係睇詩織啲反應都笑死

保乃突登揀名畫題

𡃁妹天

睇佢答 mr children 個啲仲正
點知隔離個個都係fans

重要嘅係佢露額真係好好睇

佢呢兩集啲反應真係好好笑

睇完工事中中間半個鐘用黎沖涼返黎睇日向就岩岩好

一專出咗成兩年⋯⋯啲舞全部都未睇過完整版

唔露都正

公式照正
好鍾意アンビバレント嗰輯相同套衫

第一次見到人話欅啲公式照靚

算係咁啦
好過對面啲48G

牙天係QUIZ王面前食燒肉個樣正到

下集要睇友香浮誇演技

屌你老母

大佬欅出個啲類別仲無厘頭過以前乃出個啲
要幾勁既先會識答

屌晒你地老母

日向真係冇字幕都會照睇

臭g欺凌狗

比你講多次

守屋西甘鐘意同禾腦婆影相

叫返佢爛面算

9單提我抽幾張尾関

死廁撚，你叫我提你︰9單抽幾張尾関

廁撚唔俾抽

咁你抽未

講呢啲.jpg

無9單咖喇

9單尾關無選拔

黑羊咁好聽又最新曲都成日唔唱

嫁左比我喇

跳得辛苦?

算易喇喎

黑羊唔係好夾今次欅共個主題 唔跳都正常 夏巡應該會有啦

又搞𡃁妹

只要你有心 可以去門口聽
其實坐E1/E29仲要後排同門口聽差唔多
係E29多左個上鏡機會咁解🤘🏻

利申：酒店全程住東京 5號睇完落山 7號冇飛照上再落山

又屌

搵親佢都黐我友香影相😑

茜茜同天天都好正

放過天醬 攪我好喇

出面玩得仲癲

我愛你地

收嗲拉

春日

咁又唔係仲癲嘅

我想睇黑羊上多次音番

睇music day live,平手無乜精神跳…
完全表達唔到首歌。以前嘅佢幾時返嚟

新嗰集日向由頭笑到落尾
如果整成4,5集仲好
而家好似cut咗好多嘢咁
不過趕住播二單祈願就冇計啦

點解ひかる可以咁QQ

我想投訴有會員開分身

邊撚個開分身咁仆街？

下篇可以再分2集

日向個撚個都識玩 講真佢地真係唔怕唔夠材料剪

叫壽司果PART佢真係夠膽叫先好野

佢地後面有若林頂住 任玩架喎

煙花果PART之後好似CUT左好多咁 直飛開餐

我留返一百比你地吹水 今晚夜D再推埋佢

班衰妹越嚟越識玩
玩春日真係玩到出神入化
仲要冇收到order嗰啲都玩埋一份先好笑
如果可以播埋大巴啲reaction,若林潛入
同埋成班開餐傾閒計就perfect池

るんるん圖海

聽日生日呀嘛

係幾QQ既

差不多了 大家可以繼續傾

我愛ひかる

以為會推到1001

冇咩特別野ge 話
爭100應該要推成個星期

原來你都幾廁下

小林由依

其實嗌外賣嗰度feel到春日燥燥地
但美玖又唔淆先犀利

跟得呢到d廁撚多

聽日先生日 咁快推爆冇意思

係真 呢到靜撚到傻

點解會咁

汽車推推

啲大佬潛曬水呀嘛

你最廁

因為呢度既人講野好搶口 新人入都黎真係冇咩好討論 唔係你屌我就我屌你 冇咩營養

已經進化到無法超越

講真呢啲算十分和平

由我開始睇係得一個新人 俾人屌足10幾版

力十

冇人po野出黎帶話題呀嘛

個陣都好和平 你睇大家目標幾一致

又係佢

唔係乃個個

咁唔知了
不過屌足10幾版麵幾好野

佢條on9冇端端屌錯人

no news is good news

我今次真係屌佢老母喇 冇encore又冇新野公佈 初日仲驚喜過千秋樂

14號啲大佬又岀黎㗎啦

你咪大佬囉

新人

有咩事

你問下班廁撚去握邊個

幫我講好說話未

握who

冇人畢已經係good news

真，一個都不能少

難啲難啲

成班飛天狗又去握

10幾張鈴本美愉希望唔會冇得握

駛唔駛十幾張

有樣野奇怪咗好耐
咩日本冇人投訴欅共成日玩咁多水

射波！射波！

即係有幾多時間

抽完都冇得握架啦

大佬

搞夠我ひかる未

因為好多歌手都有玩 所以冇咩所謂掛

又關你撚事咩？死廁撚

bubu 河田

光之美少女

就黎想為你個tg名收返版權費

G持

我手足

東村好能qq

睇左未

6月開始冇睇

睇

唔係集集追 都覺呢3集BBQ好睇

難得有外景

A:今日は七夕🎋

……ということで突然ですが、

「織姫が１年ぶりにやってきた😳
『ひさしぶり 彦星』」

七夕企画の開催です🎊🎉

織姫たちが天の川(という名の布)を渡って、おひさまとの再会に胸を躍らせます🌟

まずは...小坂さん☝️

#日向坂46七夕ウィーク #誰が織姫になるかはおたのしみ

日向成團都好癲
唔知情都可以玩埋一份
完美掩護

相反井口死左火

會唔會係9th

砂塵
起碼有新歌

もんちゃん

梨寶QQ

一出就洗咗103萬羊
仲貴過日村賞同澤部賞

抵啦
偷食唔洗還牙

日村賞同澤部賞可以keep住屈
但春日太難 太孤寒

我覺得真係佢比曬

上次twitter流出就係呢個 好似係有bgm 加舞

好想返香港

有得飛仲係到嘈嘈嘈

聽講ひかる巴一年先飛一次

同肥x一樣

一年飛一次得罪你咩？ 又笑人

屌你老母出黎隻抽

QQ

聽講你id.....

成班係日本係到扯貓尾on99

過幾日你咪又係咁

突然ですが、

7月9日は
「なんくるないさーの日」

ということで、

小坂さんが励ましてくださいます👸ちょっとやなことがあってもなんとかなります☺️沖縄ロケならではです🌊

◎amazon

#日向坂46 #アオハル写真集 #青春 #イントネーションは甘めな採点を🙏